其實 地產佬 啲鋪頭係咪仲日日收緊租 ?

咁咪即係玩撚晒?

話唔定租客走咗佬

好多短期平租俾特賣場

而家先知？